犯法嚟講邊個屈機啲

細哨: 坐監坐到有得踢波又bbq又慶祝生日 而家仲好似俾人送咗去住酒店

佳仔:殺完人有得住豪宅 (雖然件臭雞抵死) 應該宜家喺度屌緊囡了 仲有得睇心情去唔去自首

梗係放針同x人

梗係未捉到嗰d

父哥最屈
法律都制裁唔到佢

N ben尾機d

父哥啦
人都敢x

圖書館

梗係黑警啦
完全唔使負法律責任

父哥=佳仔 同一個人嚟

爬渠俾人捉撚咗

個犯法理念好屈

建議你小心啲講野
父哥宜家弱智都敢x

黑警最屈機

我衰過弱智

N賓

黑警 法例任佢定

n賓: 放針 然後殺人 仲要扮晒另一條友港父做嘅 明明n賓同父係同一個人嚟

佳哥殺左條女已經將功補過

蓋清啦，屎都敢當街賴出黎

細哨+佳仔=入左罪
港父=入唔到佢罪

港父屌打完勝

圖書館果時已經捉左

鄧龍威：坐監有得叫雞、出街買野食、出書作故仔、WhatsApp溝女、仲可以屈返人博同情

梗係十一哥啦
有得品嚐鮮嫩既洞洞

C 眼來